牛李黨爭係咩喎？

答我丫 答我啊 答我啊

又耖書啊？吓！牛李黨爭你都唔識，讀咩書架 吔屎啦

吾系甘skr 下wa 自己百度la on9

回撚夠帶未

有花嘅入黎

膊頭有花嘅全部同我入嚟

我無花嘅，出去先啦